人生既意義，在於尋找快樂。

所以唔好諗啲令到自己唔開心既事

咁諗啱唔啱？